[TG]放低TG就有人搵？（51）

24巴
工作社交圈子細 單身
想識下女仔
傾下計先

92 巴打 想識絲打
鐘意彈琴 最緊開左個channel 比自己j下

Tg:

94水瓶巴
返工朋友圈子 好小機會識到異性
鐘意小動物
希望係到遇到岩既另一半
平時鐘意聽歌
睇下旅行既文章
秒回 都希望對方可以秒回返我
如果你想搵一個可以照顧到你既體貼男可以同我傾下計

98巴
想識絲打長傾

97運動巴
返實習好無聊想搵人傾計

97 180 獅子巴
興趣：羽毛球 打機 聽歌
平時大多數時間得閒，想搵絲打長傾

你係唔係以為仲有條件好既異性會靠上網識人嘛？

27絲 163高
現職政府專業職系，非純文職非紀律部隊

搵👦🏻👦🏻，有老婆女友勿擾🙏🏻
93打後巴全部唔傾，絲係無任歡迎❤️

中意唔多說話，極有耐性，邏輯思維好，中等身材中等樣既👦🏻👦🏻

平時最中意睇the Economist
秋冬會行山，只行3星打上，企圖避開大媽
夏天只中意避暑去旅行睇戲打牌

希望搵到個岩傾☺️☺️

問你 這夜最後 送誰回家
我信那個會是我
但我心裡知道 男孩像你
不想跟妹妹拍拖

利申: 代友放, 不是借刀

99巴 想識單身絲 係單身絲

24絲 U grad
揾人傾計，但唔好咁chur
未必可以秒回
大家啱傾就傾

93水瓶 工程巴 A2 九龍區
慢熱型 係幾好既聆聽者 熟左好多野講
歡迎傾心事
目前半工讀同扮工緊 歡迎秒回
鍾意行山同打羽毛球 出去行街都可以預我架
咩都傾得 上至天文 下至陰謀論都有了解下
玩傳說都可以預埋我
希望平時搵到人放假陪下出街 傾計
希望係長傾同交心個隻傾 唔希望hea覆 我亦唔會hea覆
同埋搵食可以行開d 唔想傾咸計 唔好add我
再招超級多野講既絲打 多野講到朋友都怕個隻
甚至希望可以係度搵到另一半

點擊這裡展開交心既談話
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

27歲男

希望年紀有返咁上下，大過我都無問題，最好唔好太細個。
其實，最重要岩傾。唔好傾傾下失左蹤，唔該自問認真想長傾，先好add

96 岩岩U grad 絲
番工放工會好得閒
工程絲

ID: ballballdog1996

94獅子巴

入黎e度大家各有期望
有搵樹窿有搵另一半有搵食有釣厹
想傾下計主動add都唔知邊個先真
所以希望搵純傾計既巴絲，啱傾就得
最好大家唔好一黎問個人野 例如男定女幾高幾重幾歲之類
同埋大家都唔好期望會見面做前題咁傾
希望會長久d真心d同有意思d

99巴
想搵下絲打傾下文史哲, 邪惡拉絲乜乜都唔拘, 吹水小能手,好似係。

訓練耐性同心理質素一流
預咗會俾人撚

這個城市太擁擠，擠得每個人都忙著與別人保持距離，可我還是很希望有一個人能闖入我的世界，會有人願意分享這得來不易的空間，令彼此能更加靠近。

廿七歲白羊座男生 身高170 興趣係打機 睇YouTube 有收藏潮熊be@rbrick玩具模型既宅男嗜好，已經非常厭倦無限輪迴，惡性循環地不斷重新認識異性，確實身心疲累，所以希望能夠找到最後一個你。@FCRB2018

24 男仔
工作關係 成日都好得閒
平時自己一個住 閟死
加上成日唔係香港
飲下咖啡又一日
平時踢波 同練下結他
偽文青類型 買開initial 果類
有研究開勞 足球 打機既巴打都可以搵我
想搵人傾下計 輕鬆下
嘜都可以傾
On99又一日
有興趣一齊跑步既巴絲都可以搵我
旅遊專家 可以介紹下其他國家有咩玩

90巴 悶

93 巴
以前會玩籃球，排球，結他
依家少玩了
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

歡迎問木結他問題
點都吹到個答案比你
但唔好叫我示範

叫春群，想入就加
但請睇置頂及遵守，因為會嚴格執行，謝謝

23歲，住新界西， 運動身形外貌正正常常 ，大學畢業開始番工
比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以希望發展下，真心想識女朋友既

絲想識絲
新手想搵人一齊港島做gym

95 水瓶巴打
鑽研緊78℃既智慧
希望由the fool 變成the world
如果有同好者，歡迎一齊交流下

巴讀緊HKU

經常好悶想搵人傾下計，分享下身邊發生既野

有無唔係想搵伴侶既人 個個post大半巴打都係招女朋友

98 巨蟹巴 175cm

無論上至天文 下至地理
唔係無所不知
但係可以無所不談
最近唔使返學放假太悶
歡迎大家來傾下計 睇下啱唔啱嘴形
唔保證秒回
但一定會回

搵人同我傾下計

98巴

98巴 吹下水，男女不拘
秒回

基督教信仰分享頻道

剩係想搵人玩pubg mobile
一齊食雞 男女都ok
利申巴打

99雙子巴
鐘意整手作行山獨木舟
識整長衫亦都好想宣揚下呢樣技藝希望多啲人認識
sem break 好悶好想揾人傾偈

97巴
生活苦悶 返工放工
想搵人傾下計
可以傾下貓，傾下音樂
傾下影相，衣著

91毒撚巴 找單身絲

95巴

大學畢業剛剛一年，宜家返緊全職工作
但開始返工之後少咗運動
想重拾健康生活
唔知有冇志同道合的巴絲呢？

另外，都想識下女仔，因為生活圈子比較少女仔

點解咁多負評

92高瘦巴
鍾意睇輕小說動漫劇篤波
返工放工好悶
想識有共同興趣既毒絲

99巴 192
搵巴絲交下心
傾咩都得

97運動巴
等待一個有緣人

[url]93巴 搵絲打傾
分享下日常，咩話題都傾得，大部分時間都可以秒回
岩傾希望keep到落去/有機會發展
[/url]

95 肥絲
得閒會秒回
搵人傾下計 無負擔地鳩嗡
係岩傾既前提下 都希望可以keep住傾落去
圈子女仔多 抱住少少期望 希望識到另一半
鐘意肥仔 希望對方大過我 高過我
可以的話 講聲我知衝住咩而來 射射
搵咩sp 玩咩phone sex就不了
有興趣既：

ps之前有開過post但人數有少少超出預期 我會盡量覆

94 巴
想識絲 咩都傾得

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

招絲打傾電話

95巴
想揾個人長傾真係咁難？
最近雙失

93巴 175高

好鍾意同唔同人傾計 想聽下其他人既故事 性格樂觀咩都岩傾岩講
平時鍾意行下山睇下風景 召喚行山同好一齊行下山
有時間仲會玩下攝影 影低各種回憶

平時仲鍾意做下運動 跑步單車咁

留言主要想擴闊下朋友圈子 希望巴絲打都抱住識朋友想法加我
唔好一開始就問家世先

24獅子巴
開工 時間唔定 輪shift
鐘意同人傾計，9up又得，認真傾又得
得閒 會研究 菜式 同 甜品
以前好毒撚 但係努力令緊自己有出門嘅原因
朋友唔太多 想擴闊下圈子

希望有機會 識到唔同嘅人 比個機會我學習
想識巴絲 又係on shift 可以一齊出去玩
埋來睇埋來簡喇喂

已有另一半 真心想識朋友

93 巴
男女無所謂 歡迎搵我吹水

93 巴
最好絲啦

94巴 做緊政府 officer rank
返工環境少女性 所以想係度識下
當然希望搵到另一半
個人慢熱 熟絡左會多d野傾
少少外協 主要都係感覺行身
可交換相再傾

秒回到盡量秒回

超級夜鬼搵人傾計傾天光

93巴打

做咗三年嘢，都叫專業人士
平時中意打羽毛球，跑下步，打Switch
巴絲都歡迎吹下水

91巴，工作關係暫時唔係香港，想識絲但純傾計。

興趣係食野，行山，旅行，日劇。其他興趣比較文靜/學術。

對韓綜，打機，恐怖片無愛。

95巴
想有人同我傾下計
真。秒回
傾飲 傾食 傾音樂 傾電影都得
想同啲多野講既人傾計

92巴

十年長跑但跑唔到去終點嘅失敗者
有無人想聽我訴苦

97巴
番工好悶搵人傾下計
秒回

唔講咁多，叫春群，想入就click

97 19x
平時鐘意煮嘢食聽歌影相
誠徵志同道合嘅朋友仔

97巴
想識朋友仔 傾下計

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

97巴 有打下波 做下gym咁 完sem做緊廢青 有無巴絲吹下水 咩都傾得

巴
無咩要求隨緣,
求手機比絲震下

93巴，做設計，想識正常絲打長傾

92巴
圈子細,冇異性朋友
想係呢度搵女朋友
講明先 唔靚仔

99巴 識朋友

大家唔好上當
男會員PM絲打講句hi就係狗公啦，會踢出群
但自己做狗公就得
又改名扮無事，收撚皮啦
絲打只可以係admin PM，你地PM會當狗公架

90巴 做緊政府
返工環境少女性,全部都係人妻,所以想係度識下
當然希望搵到另一半,會為將來打算
所以玩玩下就唔好搵我了, THX

盡量秒回

93 , 178
紀律部隊
打籃球 做gym
隨緣傾下
TG: SL_393

我係巴， 相信緣份既你click 入黎喇

96絲
男女都啱傾。
利申：借人AC用

So bored at work ha

黎一個都好

自己pm人啦

21 179 天秤巴
平時鐘意彈木結 打鼓 打機 動漫 桌球
日系
傾下心事都可以 巴絲不拘

Pm上面條友啦

92巴 被人飛機好無聊
搵絲吹水

啲女幾正

我都覺，自己admin就可以食，人地食就唔得，就話狗公

等我都留個tg先，
25巴，講乜都得。
鐘意影相行下山，睇劇。

95巴 高180
鍾意畫畫影相
圈子細想識人

98巴 做緊某學校IT佬
乜都傾得
屯門撚

攝影 健身 音樂 歡迎交流
黎緊會去東京旅遊 可以黎比下意見

自己享用

條友好似自己有性病果類人黎
絲打睇路

就此事以去信連登管理員，踢我出去媛，我就一於同佢玩大去

94巴
做工程
呢排做野忙到差唔多日日都要啪頭痛藥
連發夢都係返工
不過我依然係秒回
都想搵個人傾下呻下
有興趣就㩒下啦

95巴 187高，做緊濕鳩building N展，想搵個同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打傾計
份工要成日落地盤，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日工作係地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，得閒時可以大家一齊廢UP，如果你想講既話。

本人:
友人:

他跟妳好嗎
一切的愛怎麼都送給他
一顆心分一半好嗎
起碼一半都交給我好嗎
給我嗎

利申: 代友放, 不是借刀

92新界巴 鐘意狗仔 想識絲傾計

94 設計巴
鍾意睇戲、煲Netflix、結他新手
扮工時間秒回

想聽咩歌都可以彈下一齊玩下
ho悶

岩岩28歲巴想識絲打,
由細到而家做野都無咩機會識女仔(A0),
毒男一名, 鐘意ACG同砌模型, 愛聽日系音樂,
放假都係陪屋企人多, 嫖飲賭吹樣樣都無,
希望識下絲打擴闊視野, 有緣就tg繼續傾啦

99巴 少社交 識朋友

95 bro
未訓黎吹下水

90後巴

有冇人想weekend 去個短trip

冇咩叻 凈係識影相同鳩up 93巴

讀緊bba, 番緊intern
要番intern扮工嘅你歡迎吹水
如果你又擔心緊前路, 更歡迎加我傾下

屌 真係正？
屌入唔撚到gp睇tim

夜吹

93絲
上左十年高登既資深毒絲黎
做地產但唔係經紀
工餘時間擔任愛護毒撚協會榮譽會長
興趣：上高登連登，clamp, 九把刀，youtube, marvel 電影，AMSR,輕lolita, 美劇，旅遊，政治時事社會文化歷史宗教乜都睇
想出pool, 真毒pm我吧, 尤其N展撚/IT撚
另因冇乜朋友，想識會出來行街high tea傾心事既絲打

96 絲
巴絲都想識傾下計
好耐冇識新朋友
未必會秒回
但會覆！

97巴
識塔羅，想學可以搵我

秒回，講經。

95年 polyu準備defer year5
191高 自問好過金鐘m記個d好多
長期夜訓 一齊r下水吹

又記錄啲乜呀

99 巴
Feel free to chat

96巴
翻intern好得閒 想搵人吹下水
講乜我都盡接 秒回

星期一喇

92巴 180高
被分手後 想搵絲打玩一排

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

95巴 191 又高又肥 大大份
鐘意游水聽歌睇戲睇書砌模型,得閒仲會玩下樂器
無論巴又好絲又好，得閒吹下水做個朋友
唔想再自己一個

利申，非gay

我都唔明入gp 做乜鳩, 成班人喺度圍威喂, 睇少一陣已經跟唔到話題

話我把聲似哈爾果條友入黎

白羊 23歲 鍾意動物

95 ,鍾意動物天文得意嘢,鍾意聽洋歌睇書睇漫畫, 唔會chur住傾我也不常秒回, 巴絲都okay

93巴
傾咩都得

92巴 想傾計就搵我 未必秒回

正果d 一早出晒pool, 或者俾裡面d 厹mark 實晒啦, 點會俾你爭食

94巴

番工好悶 想搵人吹吓水 長傾

94巴

崇日撚 黎緊想學日文 有冇巴絲交流下點樣入手易d

經常扮工 美劇jj 可以一齊r 水吹 扮工時間可以秒回

91巴x工程撚x貓奴
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
不過工作關係冇辦法秒回
最好就有心傾唔好hea覆啦
因為你問我答咁樣真係好無癮

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏 懂嗎？

95巴

搵人長傾下
最好細個少少啦

等收工

唔再講咁多廢話，信我真名叫陳大文既先好add

96 瑞士巴

97巴打
鐘意唱歌
好耐無招過fd啦

98 獅子女

92巴
搵絲吹水
岩傾就傾

21雙魚巴
PolyU，運動，攝影

92
巴絲傾計 港島gym

95巴 176高 高瘦 剛3大ugrad番工冇耐 畢業前分手到而家都識唔到夾既絲打 帶希望可以認識到岩傾絲打 睇下有冇機會發展 我興趣應該都算廣 打波運動呀 彈琴唱歌之類都鐘意 希望可以認識到你啦

約絲打扑野

放心add

21巴 A0 搵人傾下計 有樣

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工
平時行山 outdoor接觸大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦
讀緊日文同鍾意去日本旅行
有興趣就交流下

tg:

share下d之前影落既相

97大舊米8巴
外國讀書有做開gym打下拳
户外活動多
想識下絲打吹下水

死圖啊

冇啦up唔到 相機影既相太大size
有興趣交流就tg

未訓一齊9up輕鬆下 絲

94巴 新界西

tg bivibivi166

177, 唔高唔瘦唔肥

興趣

咩都有

00後巴打 未訓傾下計😆

成班傻西狗公上網識女 當呢到係咩呀？

秒回

96巴 騎牛長大 返工不定時(Shift...)
一有時間就盡量秒回
樂天嘅粗人一個 有自學下日、韓文
想認識長傾 唔係三分鐘熱度嘅朋友
百無禁忌 好多話題都啱傾

24巴打
岩岩英國讀完書番來 苦於搵工
平時鍾意游水 曬太陽 行山 玩貓 哄朋友笑 搵美食同靚風景影相
希望可以認識志同道合既朋友

tg: loverofsea

巴

求求其其咩人都吹得啦...男人不限

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

no 單身 但想傾可以？

24巴

90後絲 無聊想搵人傾下計 返嘅工好hea所以隨時都覆得 巴絲都可以搵我傾

93巴 175高(少肥)
喜歡旅行 行山 睇戲 運動 影相
想識多啲岩傾既朋友擴闊生活圈子
發展就隨緣

98 人在外國 一個人生活 讀緊醫療科
鍾意踢波 有踢開球隊 曬到好黑🤦‍♂️
好鍾意唱歌 ! 得閒都鍾意彈下琴 不過最想學吉他 想自彈自唱🤦‍♂️
歡迎巴絲吹下水 交流下

90巴 識日文 鐘意睇戲同打機
想搵人傾下計

嘩 好大雨呀 要吹下水
好多閃電

秒回 好悶只想電話響
92絲

學日文既呢到

92巴 閒聊吹水

隨緣

95巴
生活苦悶
番緊暑sem好頹

92巴打
深夜秒回
巴絲都可

93 bro 失眠

95絲 失眠 因為成日夜訓朝早唔多so人

打風等返工

本人:
友人:

人放鬆的躺 浮泊於這心深的藍光
隨同著你暗浪 帶我到陸地那方
全年尋覓希望
無盡浮盪中彼此滲入感覺
也許一天我變做魚
睡在你內 把心釋放

利申: 代友放, 不是借刀

94救人行業既巴

想走番出去啦，巴絲都好
傾下偈

92巴
中意行山,睇戲 ,
動物都中意,特別係狗
想搵絲打傾下計, 大家開始慢慢認識, 了解
有興趣先再進一步發展
有時番工會遲左回,但扮工會秒回
個人慢熱 比較靜, 但唔係完全唔出聲,熟左會開始多野講
咩話題都可以傾一餐

99巴

95巴 191 poly yr5 好過金鐘m記樣
失眠 想比人輔導或者輔導下人
同可以傾去邊chill下

97poly巴
上海intern，秒回

94 巴打
落雨真係無聊到冇野做
好想識多d朋友

94巴 24 181cm
平時鐘意跑步 打籃球 做gym新手 攝影 打機 飲野 搵好野食🤤
歡迎巴絲吹水 hehe不了

如果夜晚都傾到更好

有意 利申 巴 非機

93巴
23/7搵人一齊睇子華

善用起底功能

93水瓶 工程巴 A2 九龍區
慢熱型 係幾好既聆聽者 熟左好多野講
歡迎傾心事
目前半工讀同扮工緊 歡迎秒回
鍾意行山同打羽毛球 出去行街都可以預我架
咩都傾得 上至天文 下至陰謀論都有了解下
希望平時搵到人放假陪下出街 傾計
希望係長傾同交心個隻傾 唔希望hea覆 我亦唔會hea覆
同埋搵食可以行開d 唔想傾咸計 唔好add我
再招超級多野講既絲打 多野講到朋友都怕個隻

點擊這裡展開交心既談話
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

94男 政府工
份工唔錯 算幾有前途
除左環境少女性之外
所以想係度試下認識下女仔
當然希望搵到女朋友作長遠發展
份人慢熱有耐性
少許外貌協會 可交換相再傾
盡量秒覆

27巴

圈子細，好難識到異性，想識多d朋友

平時鐘意旅行，睇戲，行下山

想搵人吹水傾計心事可以搵我

男女都可

93巴
毒撚一個
身邊朋友圈子都唔大
歡迎訓練細佬我鳩UP技巧

94巴
做工程
呢排做野忙到就黎比大佬炒
連發夢都係返工
不過我依然係秒回
都想搵個人傾下呻下
有興趣就㩒下啦

生活唔如意事 多不聲數
有個陌生人用文字互相扶持
可以暢所欲言
Tg:carsss555
有研究開八字五行 天干地支 算命改運

93 外國巴啱啱讀完書返香港
未打算做嘢 興趣都係 睇下戲 打羽毛球 玩下車咁

返到黎香港冇咩朋友 想識下絲打、朋友R水吹
或者食下飯之類

日文朋友。

苦
Yr3 97 m

94巴

24巴
工作關係 成日都好得閒
平時自己一個住 閟死
加上成日唔係香港
飲下咖啡又一日
平時踢波 同練下結他
偽文青類型 買開initial 果類
有研究開勞 足球 打機既巴打都可以搵我
想搵人傾下計 輕鬆下
嘜都可以傾
On99又一日
有興趣一齊跑步既巴絲都可以搵我
旅遊專家 可以介紹下其他國家有咩玩

21 巴
平時會煮下野整甜品做下gym打下機咁
想識人發展下

22巴
夜蘭人靜
想入非非

從前的每個代價
從前牽掛錯的牽掛

絲 齋傾計

95巴 高180
圈子細想識下人

有料爆?

找絲打長傾
岩岩畢業好悶

代 post非借刀

94 175長髮巴 N展人 異性朋友圈子細
想揾人傾下計 , 周圍飲飲食食
平時鐘意行山 跑步 泰拳 睇電影☺
盡量秒回 , 傾乜都得 只要你肯聽。

會秒回

扮工熟巴秒回
想識絲

97巴工程仔
反工加朋友圈子無女
所以想識D女性朋友
鐘意睇戲打機運動同食
如果對我有興趣就禁入黎傾下
有緣岩傾既希望出到POOL

120老百苦 • 2d
87ba
都係得閒跑下步
想識下絲打
肥絲快d add我

失戀了的91巴

21 179 天秤巴
平時鐘意彈木結 打鼓 打機 動漫 桌球
傾下心事都可以

98巴
唔好搵我

想搵人一齊🌿wd
絲

93巴 傾咩都可以

93巴 175高

好鍾意同唔同人傾計 想聽下其他人既故事 性格樂觀咩都岩傾岩講
平時鍾意行下山睇下風景 召喚行山同好一齊行下山
有時間仲會玩下攝影 影低各種回憶

平時仲鍾意做下運動 跑步單車咁

留言主要想擴闊下朋友圈子 希望巴絲打都抱住識朋友想法加我

92高瘦巴 長傾
鍾意睇輕小說動漫劇篤波
放工好悶 放工時間秒回
想識有共同興趣既毒絲

姜太公釣魚，信我叫陳大文既先好add

00年嘅絲打
放緊暑假好悶所以想搵人傾下計
btw外協勿擾

99 運動巴 傾咩都得

96年
工程巴打 平時比較有時間
想搵個絲打傾下計

踏入22歲生日 我最希望係認識到你 並同我講句生日快樂 簡單的我與你 巨蟹巴

]94巴
做工程
呢排做野忙到就黎比人炒
連發夢都係返工
不過我依然係秒回
都想搵個人傾下呻下
有興趣就㩒下啦

23巴 出左黎做野 傾下計 唔會chur你

21 179 天秤巴
平時鐘意彈木結 打鼓 打機 動漫 桌球 小動物
傾心事都可以

99絲 想識巴絲朋友仔 吹下水

95巴 final year
想識人吹水
最近失戀 會放負

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
有運動習慣
求長傾既絲

97巴
奴性重 日日返工放工
好悶想有人傾下

91巴 170

想識一個中意玩音樂同唱歌嘅女仔，希望有機會busking

94 巨蟹巴
多數會秒回 想搵絲長傾 岩既會發展

92巴

份工算得閒，搵啱傾嘅人

93巴

有運動習慣，
返工圈子細，識唔到女仔，無蒲開
想識絲打交流下

91巴

9up吹水grp 男女都無任歡迎

92高瘦巴 長傾
鍾意睇輕小說動漫劇篤波
放工好悶 放工時間秒回
想識絲打

97巴
日日返工返到好頹
想搵人傾下計
可以傾下貓，傾下旅行
衣著打扮，影相

91巴 有運動習慣
想搵多野講既絲

如果你像我一樣 月之外 再沒有 沒說話的對象

94巴 大西北設計狗 180
打機 畫畫 行山 動漫 美劇 電影 尤其是舊戲
歡迎痴線佬/婆r水吹

23巴 出左黎做野 無拍拖2年 傾下計 唔會chur你

生活唔如意事 多不聲數
有個陌生人用文字互相扶持
可以暢所欲言
Tg:carsss555
有研究開八字五行 算命

94 肥絲 返Shift
返工太忙覆唔到電話
唔介意就傾下啦

21 巴
平時會煮下野整甜品做下gym打下機咁
啱啱畢咗業好悶想搵人傾下計
同埋想識人發展下

26巴 179
24小時輪班 工作環境無異性
鍾意跑步 做gym 行山 玩水上運動 睇戲等等
份人平時都幾鳩 會講吓笑
想認識多d異性 傾下計 交流下 睇吓有無發展機會

97 巴
岩岩畢業 想擴闊社交圈子
咩到傾得 唔會秒覆

90後 1x絲
好悶 成日訓唔著

你好野

有無鍾意傾電話既絲

推

師兄成日del account，不如唔好開谷

94 巴

88巴
點樣可以keep到長傾

99巴 我唔搵你 你係咪唔會搵我？

本人:
友人:

假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人
即使天空海闊沒有愛 還有你這個人
燒光一個森林 將灰燼裡的熱能
當做一點陪襯

利申: 代友放, 不是借刀

95屍 想識返做/讀緊醫護嘅巴絲

96巴
翻intern悶到抽筋想搵人吹下水
講乜我都盡接

禮拜六歡迎R水吹既你

想識做消防嘅你

唔鍾意用手機，唔會秒覆。

93 每日番工番工番工 食飯 訓教，向現實低頭既小子，想搵“一個”互相分享趣事 既人，感受下其他人既人生，一個就夠。如果唔係我會以為每日都係同一日

食完會增肥

訓唔著既你入黎傾吓計

擺你個樣做頭像

打錯個惡之姐

返工都可以秒回 長傾 27歲老人家 185 肥巴

再放多次啦
上次反應都幾令人驚喜

94救人行業巴
同行交流，或者有野想知，好奇
隨便tg

93巴 有緣絲就搵我啦

93巴 做緊marketing agency
講野幾搞笑 想搵絲打長傾

以前陪人傾計傾心事
但到左自己絕望果時係無人會陪自己

97巴
音樂結他籃球電影
岩岩分手
我好負面
但好識安慰人

90獅子巴 廣告業

91毒巴 找認真單身絲
純粹想打發時間既免了

97巴 米8高
有做下運動
傾乜都得

90 巴

返工唔定時
但有時間會秒回
鐘意周圍食周圍去

23 巴 171cm

平時鐘意打排球 彈結他 唱歌 近排迷上咗飛鏢

有興趣可以一齊玩吓

Tg icon 有樣睇 與其估估吓 不如睇吓啱唔啱先傾

97絲
好悶

93巴

想識單身絲，
傾咩都得，護膚美容都有睇開
平時打機多

9up閒聊 24巴 希望你係一個唔悶有趣既人

95巴 176cm
商科fg 返緊第一份長工
勤力仔 pt救生員
中意小動物 重貓奴
啱啱買左新相機 得閒周圍去攝影
有研究開股票、投資
平時有打籃球、羽毛球、游水
咩都識d咁
9upper

開始返工之後圈子好細
想揾絲打真心發展下
揾人解悶就唔好揾我了

96絲 想揾絲打傾計
希望可以識啲又係無朋友既朋友互相取暖
可以出黎食飯睇戲
希望唔好傾傾下消失咗
我會好傷心

tg id: findmeees
唔識放link

又係時候搵人鳩up 想搵面對緊煩惱嘅你

93水瓶 工程巴 A2 九龍區
慢熱型 係幾好既聆聽者 熟左好多野講
歡迎傾心事
目前半工讀同扮工緊 歡迎秒回
咩都傾得 上至天文 下至陰謀論都有了解下
希望搵到既係長傾同交心個隻傾
唔希望hea覆 我亦唔會hea覆
同埋搵食可以行開d 唔想傾咸計 唔好add我
再招超級多野講既絲打 多野講到朋友都怕個隻

點擊這裡展開交心既談話
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

找絲打傾計
秒回

96巴 185高
想識下朋友
睇下有無緣搵到女朋友

21 179 天秤

26巴

人愈大愈迷茫
唔知返工為乜 做人為乜
有冇同路人

上班族fat fuck 早起身運動互勉

唔會約出街 除左減肥

返工有時好悶想傾下計
唔保證秒覆 但會盡回
相約打pubg 亦可

24歲 雙子巴
做緊銀行 除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲

想識肥絲

96巴 想同絲打傾計

留多次 如果之前覆唔到你既唔好意思
今次多人搵就果斷轉ac

已經轉左

96 巴起外國讀緊書 八月頭番香港

平時多數打籃球 做Gym 有時會出去飲野

歡迎任何人傾計

94巴, 個人無興趣, 啱啱失戀但喊唔到, 想搵個人講, 男或女都okay
Tg:Scarletlt

93巴 鍾意唱歌 行山 壁球
有興趣可點歌交流下

29巴打，之前delete左a/c，重開番，鐘意講下笑，扮工中

連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀
(唔好問我係咪真係社工 自稱社工係犯法)
所以真係有問題有煩惱想搵人傾下先好搵我

97絲打，想搵男仔樹洞
心事同18+野有關

97巴 做緊intern好無聊
搵我吹下水啦

97巴，intern 仔
歡迎吹水

一切都係命運
事業，財，姻緣
試下幫你算下
吹下水都ok
Tg:carsss555

97巴
好悶 有無絲打傾計

94 男
想認識新朋友，擴闊下社交圈子
陽光 ☀️正常人
得閒可以搵我傾下計😁

94巴
做工程
呢排做野忙到就黎比人炒
連發夢都係返工
不過我依然係秒回
都想搵個人傾下呻下
有興趣就㩒下啦

92巴
搵絲吹水
隨緣啦
岩傾就傾

95巴
夜半訴心聲
晚間心事台

搵人傾計

95巴 176cm
商科fg 返緊第一份長工
勤力仔 pt救生員
中意小動物 重貓奴
啱啱買左新相機 得閒周圍去攝影
有研究開股票、投資
平時有打籃球、羽毛球、游水
咩都識d咁
9upper

開始返工之後圈子好細
想揾單身絲打真心發展下
想吹水就不了

96巴
可以入黎放低你既心事，暢談自己嘅夢想或者辛酸，
運動，動漫，遊戲，電競，特撮都可以分享下
想搵人分享一下做gym嘅心得

想搵返一位絲打叫WINKY 你轉左tg 又話add返我

93巴

21 179 天秤巴
平時鐘意彈木結 打鼓 打機 動漫 桌球 有養寵物
傾心事都可以

94絲 處女座

96巴
對職場好迷茫 有冇過來人指點明燈

[url]https://
心事台 咪當呢到係個樹㝫 隨便add

92巴打 180高
想食絲打

Poly97巴
鐘意影相運動入黎傾計

98巴 搵絲傾計做朋友 不限

*超級樹窿 陽光型

92巴
紀律部隊
不追求任何關係
淨係想同絲打傾下計
咩都傾得

無聊搵人9up一下
巴絲不拘

95 巴 番INTERN 好悶 吹下水

90北區巴

認真傾計 分享生活事
9 up 攝時間勿找

96巴 扮工中
歡迎巴絲搵我吹水 心事感情都得

全港最多女嘅grp 好似係！

90後 絲
麻煩處女座 有好多野諗 忽冷忽熱
鐘意旅行，希望有人分享下
返左工之後個圈子愈嚟愈細,想識返個長傾朋友.

巴打想識絲打
普通樣
179cm,58kg
有戴眼鏡嘅巴打
中意睇戲(Marvel嘅戲大部分都有睇)睇電視劇(日劇/韓劇/美劇)、行街、跑步、打機(overwatch 白金仔)、食野、上網、動漫
近排開始做gym
平時買衫，衣著唔中意太單調嘅，中意特別嘅衫，中意mix and match
有時會留意潮流野，,不過唔追潮牌
唔飲酒唔食煙。
內斂沈穩慢熱，為人專一。
希望喺茫茫人海當中，我可以搵到命中註定嘅妳。

95巴
夜晚毒自奮鬥project
好悶好寂寞

人生只係個不斷選擇理性或感性嘅過程

98巴 失眠
有無絲打吹水
吹乜都得

95巴
訓唔著
絲打有需求隨便搵
唔岩由你block

96年巴打 冇乜異性朋友 平時都好得閒
想同絲打傾下計

我係深夜聆聽人
入黎放低你嘅心事
分享你嘅故事
暢談你嘅夢想
釋放你嘅負能量
我會係深夜耐心傾聽你地嘅每個故事

本人:
友人:

為何能呼吸這麼好
能同享多一個清早
誰還肯入夜才共舞
你令我記得 我也要傾訴

捨不得冷倒 病了怎可散步
捨不得跌倒 連累彼此苦惱
為你珍惜 餘下漫漫長路

利申: 代友放, 不是借刀

89銀行巴
多數快回

巴打/絲打 都可以搵我傾
但希望係會互相傾計既....唔想比人READ

鳩up日常

96天秤絲
讀緊書 玩健身潛水
想搵巴絲係香港潛下練下 下年考rescue
絲打想練大曲線歡迎一齊討論下

94獅子巴想識絲打,岩傾既講咩都得,唔岩傾既講咩都冇用

91工程巴，生活圈子細
希望搵到肥絲吹下水，分享下生活

以為有個可以日日傾到計 傾到電話既人陪下自己
點知最後又係自己1個
真係唔介意同巴打傾計,但巴打們搵完我講左1-2句野就READ我
繼續自學日文中, 想搵巴絲長傾, 互相傾生活事

仲有師兄成日del account，點同人維持關係吖。

返工無咩嘢做，可以秒回成日吹水 雖然份人幽默 但都好難單機係咁諗話題

91 肥巴 185 高 住東區 鍾意睇動漫 美劇 日劇 Marvel DC 放假少出街多數都係宅喺屋企

自認多嘢講嘅你絕對勝任同我吹水呢個位置

咁有時想同巴傾 有時想同絲傾姐?
你講得岩,我唔會經常刪AC, BTW你係咪腳印?

92巴 想識屯天元飯友

96升yr4巴
就完intern揾絲交流下
打開籃球同做gym
得閒有腳就會落bar同club
歡迎揾我飲酒

本身你del Account丶出出入入個谷冇問題，但上次你入返嚟，即刻pm入面其中一個絲打，話咩係人好朋友，人哋同你三唔識七㗎。

絲 住屯門

閒聊秒回磨時間

代友post

28巴R水吹

94巴 政府工 月入above 40k
工作環境少女性 想係度認識下絲
外表正常 鍾意打籃球
少許外貌協會 可交換相再了解下
盡量秒覆

97巴
返緊頹廢工
日日重覆嘅工作搞到好悶好頹
想搵人傾下計
可以傾下貓，傾下旅行
衣著打扮，影相

92巴 高瘦
可以搵我傾下唔同得人講嘅心事
淨吹水都開心
R水吹

96巴 運動巴
扮工中
歡迎巴絲搵我吹水

95巴 year 4
番緊summer sem
人越大越寂寞

21巴 中等樣 毒j
目前廢青一個
想搵單身絲吹水
最好講得笑 心事都ok

92巴
鳩up下

約c打屌閪隨便add

健身音樂攝影
最近換左a7iii歡迎交流

95男 扮工悶
鍾意聽歌
鍾意彈結他
鍾意睇戲

94巴
識女仔
@Scarletlt

95巴

普普通通 傾下

26歲巴打
想搵單身絲打
唔係單純R 水吹/解悶

90巴

濕鳩紀律部隊 r水吹

想識絲打

91肥絲，165cm，145磅！
有穩定職業，養得掂自己
三大畢業

想搵27歲或者更大嘅巴
最好中等身材/高大
太肥就唔好啦，因為我已經夠肥
有各種反差萌更佳

97絲 做緊醫護行業
想搵單身巴打傾下計
放負就免了
鐘意運動 游水 聽歌 唱歌
希望會搵到同行嘅一齊吹下

Tg: waiyin1018

187cm 樣可睇相 雖然唔太似真人
鍾意 唱歌 打機game
音樂 電影 動漫 野食 動物
重心靈交流 唔太愛物質
愛自由既人
唔知想要咩 只係想有個相處舒服既人 長傾

96巴
旅行中好悶
興趣睇戲做gym影相

好奇怪呢期去完旅行反而重唔開心 29 巴

兩份工做到散哂, 病緊, 聽朝五點又返工啦
去旅行玩都無力

玩完返黎就打柴

鍾意ADD 我再傾LA~~~~

求吹水過日晨
巴絲不拘

乜老爹仲係度

93工程巴 水瓶座
因工作關係圈子細 好難識到異性
依家主要搵人傾計 最好秒回 因為我都係秒回

94 巨蟹巴
想識絲 岩傾既可以發展

自閉完搵我

98絲。肥妹黎既但自問樣ok
岩既話可以發展下。唔岩都可以傾下計
一開始可以交換相先

我唔係夜鬼 香港凌晨係我呢度晏袖

25巴的起心肝做gym 想搵巴絲互勉 大家身體健康!

或者唔係做開運動ge人 係夜絲都可以搵我吹水

99巴
想識絲傾下計

iambearbearbear

好少上水

98巴 星期日DAY OFF 想搵絲可以長傾 應該可以秒回

23男 高176 👦🏻👓
人馬座
成日週圍飛
有假就去旅行
@Mic0121

23男 高176 👦🏻👓
人馬座
成日週圍飛
有假就去旅行

90巴 come

基督教信仰分享頻道

另外Channel入面有我Username，可以PM我傾下信仰丶分享下嚟緊港九培靈研經會嘅領受都得㗎。😊

96
Feel like nobody needs me

18巴
想搵啱年紀嘅人傾吓計

180 90高大人馬巴
想識絲傾下計
Please add

90天蠍 A0巴

173CM
平時打羽毛球行山溜冰
由於以前讀男校,冇乜女仔FD,又開始大啦.
想出POOL,試下呢度招人,非誠勿擾
希望搵個合眼緣既女仔

24巴 9up 唔會約出黎
純粹打發時間/傾下心事
希望你係個有趣既人

唔會發展唔會出黎
純粹解悶 當我係巴打鳩嗡就得
下個月一個人去旅行

93 巴打
圈子冇女性朋友，想傾下計
鐘意聽歌，睇小說，美劇，有時運動下
say 個hi 傾下計

94巴 a2
搵長傾/秒回
中意傾電話同做樹窿
啱傾可換相

95巴
失眠訓唔著

21 year3 運動巴
平時同fd一齊做gym 做workout
得閒會落bar飲野chill下
近排番promoter企到腳都斷
絲打快點搵me傾下計

88 人馬巴

翻黎
又係問咩都得 想我幫你google搵答案都得
盡可能答

95巴

樹lon/ 菲林相機

98巴 搵絲傾下計 岩傾可以長傾

91巴打招絲打傾計
希望係可以長傾既
除左返工都會秒回

91巴
單身 想識絲
圈子比較細冇乜異性朋友
想識異性朋友甚至另一半

返工都幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時放工會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲

希望搵到啱傾同可以傾得耐嘅人啦

23👦🏻👓 176
平時都幾鐘意去旅行
有時間就會飛
番工都自由架
唉瘋巴係我偶像
得閒可以傾下計啦

96巴 運動型
扮工中 歡迎巴絲吹水
傾咩都得

94公

明明現實生活好多朋友
但就係想搵圈子以外既人
渣林寶 87年
外貌協會
由細到大好多hehe朋友
Hehe吹下水可以，其他免了😉

米八巴
未訓有緣傾下計
可甜可不甜啦
互相尊重 瘋狂鳩up

99ba 單身傾下計

98巴
人在加拿大想搵人傾計

冇谷聚丶可匿名講心事嘅tg谷

本人:
友人:

我只孤單一個過活 望向天邊多遼闊
我放任自負 懶會某君不喜歡
但我不想一個快樂 是我過去不自覺
盼望能伴著你 還分享我感覺

利申: 代友放, 不是借刀

92絲
經常叫春，希望有巴絲聽下
唔好嫌我太嘈就得

陪下我 好痛苦

98巴
唔HEA覆 基本上都可以秒回 想搵到可以長傾既絲

90巴 米九高 做緊hea 工 想識有緣絲
盡量秒覆

92巴，呢排返工得閒，盡量秒回

185醫療巴想識同行
可約

93 巴
最近玩番玩籃球，排球，結他
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

歡迎問木結他問題
點都吹到個答案比你
但唔好叫我示範

92 絲 好細粒 返文職
中意狗狗 自己都有養
想識個大個我 做文職嘅男仔

普通傾下計都得

男 無所不談 保証長期聯繫

開緊通宵更 歡迎傾下計過下時間

傾咩都得

大隻陽光巴
純吹水 做下運動都ok .

23男 外表正常, 斯文
想識絲打做朋友傾下計,同埋屯元天飯腳
平時放工夜晚都自己一個人食
想有人陪下 間中食下好野
夜晚可以陪你傾電話, 放假可以出街hea

95巴
深夜與assignment奮鬥
未咁早訓既一齊吹下水

96巴 運動型
扮工中 歡迎巴絲搵我吹水

立青 我岩岩電話自動block左你
搵唔返...加返我呀
@pieapple1248

男人，生於94

咁叫幾好？

92 巴

扮工中，好悶

96巴 物管狗
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

再一次放啦
反應都幾令人幾驚喜

94救人行業巴
同行交流，或者有野想知，好奇
隨便tg

90巴
想搵細幾年既絲

93 巴
最近玩番玩籃球，排球，結他
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

806 805 821邊個model好d架

97巴 大學生
唔介意既傾下計

純粹無聊上黎R下水吹
可以等我hea下時間
玩下pubg都ok
利申返係巴打
想識既女女唔駛搵我
但hehe我ok

96 雙子巴

失左戀一年都未好返 想揾毒絲 長傾
傾BL 動漫畫 ps 咩都得

唔係 樣貌會既人 只求長傾 唔好得個 hi

@Kaiax913

94天蠍巴 外表起碼正常, 斯文
想識絲打做朋友傾下計
有機會大家夾既發展落去
同埋屯元天飯腳
平時放工夜晚都自己一個人食
想有人陪下 間中食下好野
夜晚可以陪你傾電話, 放假出街玩

第一個

93工程撚 返工太得閒 想搵絲打傾下計 盡量秒回
會玩下hottoys .下電影咁，鐘意睇足球，鐘意周圍搵野食，普通正常人一個
呢排想搵人傾下搵工，同是天涯淪落人既你可以一齊傾下

95巴 183 看心情同時間秒回

其他野打左你地都係唔睇, 講落先算

96巴

傾下計 吹下水 講下心事廢話又得
平時會打下機撚下貓做下運動聽下歌咁
啱傾嘅話就繼續傾 唔啱傾亦都唔會強求
平日要番工未必秒回到 但都唔會隔太耐
至於其他嘢就一切隨緣~

97巴

想搵人講下野傾下計

91柒絲
唔想做野 互攝時間

98巴 朋友圈子細 想搵到個可以長傾既絲 岩既可以發展

94 巴
170 肥仔
做銀行 住港島區
鍾意睇波 曼聯fans
平時無咩做就同fd打下機
好鍾意聽歌 基本上咩話題都傾到
有時太悶會夜晚渣車出去兜下

93工程巴 水瓶座
因工作關係圈子細 好難識到異性
依家主要搵人傾計 最好秒回 因為我都係秒回
會尋找有機會發展既對象

95絲
中意睇動畫 畫畫 去日本旅遊
同時同意宅喺屋企食同訓

利申：藍絲，有男朋友

部電話又變左安靜mode,求人吹水
91巴

岩岩fg未搵到工~~
純粹吹下水
藍巴 有女朋友

巴打
183高 得閒既咪吹下水
互相尊重 瘋狂狗UP
可甜可不甜啦

95巴 191 埋大準備defer yr 5
諗更反pt定ft 長期失眠無限9up到天光
樣好過金鐘m記

有冇人有心事想傾，我可以做樹窿
生活實在過得太悶，想搵d野做下
利申: 紅巴，巴絲都可以傾

25巴 master grad
平時鍾意周圍去，睇戲，彈琴。
我係一個good listener。想識絲打。

95 巴
番intern 冇野做 吹下水

有冇人未睇incredible2可以陪我睇

推推

89巴
被分手 咩都傾得...

93巴

過去一星期無啦啦經歷咗段霧水情緣
搵人一齊傾下計 沈澱下思緒

想識絲打, 秒回

傾下計😊

98巴 搵絲打傾感情問題

183巴 有緣吹下水

可以傾下性 聊下甜 互相尊重

失戀之後好寂寞
只係想搵人吹水

長傾
閒聊

岩岩同初戀散左
有冇人可以安慰下我

專業人士 高瘦 樣子中上
希望吸引到你

26肥毒工程巴
番工時間長，生活圈子少
放假都係屋企休息或海邊吹風
口多鐘意亂up野吹水

jm9

26巴, 有冇人港島行山?

有冇93前嘅男性比我了解下佢地嘅思想。

95 有鳩 大西北帝國子民 長期扮工
係時候識下新朋友R水吹
性格都係9up 濕鳩 低俗 膚淺咁上下
歡迎展開低俗9up對話

23👦🏻👓 176
平時都幾鐘意去旅行
有時間就會飛
番工都自由架
唉瘋巴係我偶像
得閒可以傾下計啦
影下相咁

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper，所以永遠唔會藍剔人
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

97巴
無聊岩傾就黎
盡量秒回

97絲 想搵絲打們

巴？

92 巴
178 鍾意運動 睇戲等 活動動靜皆可
需要輪班 救助市民
因工作環境無異性 想認識多d女仔
想傾計了解多d，可以tg

97巴
想識差唔多年紀既人
中意行山做運動
秒回

22歲巴
想識高嘅絲打

各位請移玉步

[Tg]放低tg就會有人搵 ? (52)

LIHKG @ Android

未爆post就開post

93絲
鍾意邪流丸入面個電電蟲
歡迎搵我吹水

天秤巴
超級正能量 性格好開朗 成日都好開心
份人乜都傾得 9up 得
歡迎負能量型既人加我放負
等我幫你吸哂佢

22巴
影開菲林相

shall we talk?

有無人都係外國讀緊好chur既科？

98 斯文巴
讀緊design平時鍾意畫下畫出去影下相，睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅絲交流下傾下計咁 盡量秒回

本人:
友人:

有一天 他終於會遇到我
這剎那終於發生 三分鐘後那可出錯
轉個彎 兜一圈 走到街角
看到了街燈再轉 終會找到

利申: 代友放, 不是借刀

187cm 有相
感性撚
鍾意唱k 聽下歌 睇下書 電影 動漫 打下機 貓狗 日文 食野
想聽人分享下心事
巴絲都可以 只求相處舒服 9up 得閒一齊打下機 睇戲都得
一個人同十個巴傾既唔洗加 thx

悶

96巴 運動型
運動型 歡迎巴絲搵我吹水

98巴 想搵絲打長傾 唔會突然間消失

歡迎絲打長傾
盡量秒回

80後後巴，生意人，新加坡外流回港，成日開工做到比較夜所以非常歡迎夜晚傾計，天南地北乜都知d，成熟既話題又得，打機類話題亦得

98天秤Design巴
想搵下寄托。
生活圈子細想擴大下
緣

Up

97絲 我再重申多次我係要搵絲打

98巴 想同絲打傾計

返工無野做，搵人傾下計
秒回既入

93 巴
鐘意睇書 打機 撚下貓 9up

97巴 米8高
有做運動 傾乜都得

成個傻仔咁

96 tko
有冇人傾下計

22巴
你揾我就會揾你

95巴 招人長傾 攝影 行山 運動 食貨 周街行
巴絲都

96 巴
鍾意潛水(scuba & freediving) 行山露營同整皮
想揾有共同興趣嘅人傾下偈，男女都得
冇共同興趣嘅 嚟一齊鳩噏下都得

92巴

鳩up下

95巴 招人長傾 攝影 行山 運動 食貨 周街行
巴絲都ok

93工程巴 水瓶座
因工作關係圈子細 好難識到異性
主要尋找有機會發展既認真對象

95天蠍絲
INTP
聽歌睇書動漫天文動物
傾下偈,巴絲都可以,但巴嘅話希望係單身巴

太多人add會轉id
感謝

91絲
得閒傾下計 有空會秒回
社交圈子細 想識多d人
巴絲都可以

6個鐘都冇就轉左

臭雞黎

咁又唔好咁

95 巴 intern 好悶 吹下水

95 final year巴
頹廢地番緊暑sem

我想搵翻一位絲打 Zoe
雖然佢已經同我好好道別
但我仍然掛住你
想再同你一齊睇戲食糖水

97絲 搵絲打

30歲迷叔
吹水，扮工，9up, 行山，跑步

好肉酸

出黎見完你就道別

92巴 想吹水

94巴 做緊政府部門
身邊同事都係爸爸級 媽媽級
搵人吹水

96巴
番工無聊既就吹下水

94巴 日日扮工好悶 男女都無所謂 實搵到野傾

23 swimming coach ，做gym 打籃球 ,final yr
想識下朋友仔

扮工好悶秒回

24巴 長傾

希望單身絲add

98巴 今晚應該都訓唔著
歡迎搵我傾計
絲打更佳

92 單身巴打

因為曾經有朋友有情緒病，所以讀過心理輔導課程同佛學哲學。
想認識可以傾到心事既朋友，亦都想尋女友。
如果你唔開心，亦都可以輔導你，但盡量唔好太負

第二回佛系開解服務正式開始，由於上次出post有社工巴絲ADD求相認之類。
今次講咗先，本人不是社工及正職不是輔導工作。

請帶著真誠的心 非誠勿擾
人不應從外物取物 要從內心取心

利申：將會讀催眠治療課程，如果keep到做朋友，可免費做白老鼠

21 179 天秤巴 fg剛入職
會彈木結他 打鼓 桌球 有養寵物
傾下偈

95巴 做緊政府紀律
天蠍男 平常做gym 跑步
176
搵腳睇戲 9up

連登有無靚女

24巴
工作社交圈子細
想識下姐姐
傾下計先

96巴
搵HEHE

94絲 174
無特別 傾下計

玩開菲林相

97巴 有做下運動打下機咁 有無巴絲吹下水 咩都傾得

叫春群招人

98 183矮仔運動巴 單車&健身&打 又有玩下結他同琴

依家嘅我想識多d絲 因發覺以前讀男校搞身邊一堆堆的麻甩佬 絲朋友數嚟數去得兩三個

有緣嚟搵我say hi 不過如果係巴搵我都冇所謂 最好搵我嘅巴係想學巴柔嘅巴打 因為唔夠人冇得開班 搞到我冇得學😂😂😂😂😂有冇巴打有興趣一齊學

TG:

叫春群

push

90巴 👦🏻

平時鐘意旅行、食好西、打機🎮，睇戲、唱k

間中會做下gym同跑步

有興趣可以約我一齊做運動

想搵絲

最好有少少共同興趣，當然冇都唔緊要

有緣睇下有冇機會發展下

快d搵我吹水

94男 183cm
平時鐘意打ball
想識下朋友
傾下心事
user namewade74

加唔到你唧，我唔係毒撚，又唔係A0，但想識多啲絲，忘記之前個個可以嗎🤦🏻‍♂️